有冇人知呢隻係咩公仔

Google Search佢話係呢隻

但點睇到唔似

巧打耳牙

無人知？？

龜頭